MOMOLAND開唱 驚見台下男粉在自慰

韓團MOMOLAND日前展開巡迴見面會，當地時間6月30日舉辦墨西哥場，雖然她們全程因為 粉絲熱情尖叫和呼應很開心，但台下粉絲卻相當心疼和氣憤，因為有墨西哥粉絲以西班牙 語喊著各種不雅字句，甚至還有男粉絲在台下自慰。 MOMOLAND圓滿結束墨西哥見面會後在推特傳合照：「尖叫吧～在墨西哥舉辦的MOMOLAND見 面會順利結束了！托Merry（官方粉絲名）的福MOMOLAND總是可以一直笑著，大家都知道 的吧？」同時曝光了當天和粉絲的合照、白色性感連身洋裝和俏皮的T-Shirt配牛仔短褲 照。
對MOMOLAND來說度過了愉快的時間，但部分在台下的粉絲卻氣了整場，在推特上抗議聽到 很多人吹著口哨喊些情色話語，即使台上偶像聽不懂，其他粉絲都聽得一清二楚且感到很 不舒服。不只如此還有男粉絲在台下自慰，導致在前方的女粉絲被沾到精液感到極度不適 ，慶幸的是他很快就被警方逮捕，受害者也沒有受到進一步的傷害。 消息傳開後不只當天有在現場的人生氣，未到場的其他國家粉絲看了文章都相當氣憤，怎 料卻有人說「誰叫她們穿那麼性感」，讓其他粉絲直呼實在是太過分了，因此在推特上發 起「RespectMomoland」的話題活動，就是希望可以不要再有一樣的事情發生

btw妍雨去咗邊

笠笠咁痴線

邊合愚樂台手畜

南美狗真係幾能癲。。

邊位愚樂台手畜

@Just.do.it
原來你咁變態

射精Nancy

好正常姐

牙笠

佢撚夠膽去咩=,=

不再笠水

一定唔係牙笠
佢邊捨得俾錢去

佢唔會去lo

又要做雞又要攞貞節牌坊

香港警犬雙重標準

幫推

唔需要大驚小怪 d墨西哥人熱情少少姐

墨西哥呀小朋友

佢邊會去

你咁開放-_-

笠狗呢

墨西哥D女睇男團都會掉BRA摔碟

認同
笠水狗就係笠水狗

佢有錢都唔會去啦

鍵盤戰士一名

其實我哋愚樂台手足都幾熱情呀

仲話係fans

佢anti扮飯

色情定熱情

愚樂台有冇絲打? 7月13號IZONE演唱會 我可以保護你

熱情咪即係色情囉= =

我

小妹要保護娜寶
唔好畀啲仆街射精她的疤

Hoball!!!!!

我約左兩個女孩子一齊睇

好提子

推 sy1995: 這團有長很醜的也弄的下去真佩服

屌 台仔

9成講緊jooe

屌 仲分化
一齊搞掂班489反柔寶先再算啦

我都理解在場人士好難忍到

屌你咪撚J妍雨

射疤佬今次講得幾岩..一個都不能少

比著我已經衝左上台了

妍雨退左團

就退團啦

妍雨係咪冇去
張相見唔到佢

咪尻up 佢去左拍劇 去唔到海外行程

佢退團mml半收皮啦

55
一齊護埋彩元

NANCY個屎忽都仲頂到一陣既

所以咪死剩nancy嗰一半囉

NANCY個屎忽我最多頂5秒

拳仔

喺Mexico 冇衝上去強姦算好 韓妹堅係淫

痴撚線公司。。。

冇衝上台已經好克制

好變態有病

現場應該成地精，條友衰在射到前面個女仔

對住台上啲女打丁再射企係前面條女粉

保護小妹唔該
咗似jisoo好驚比人非禮

低尻...賊閪哥呢啲垃圾地方都去開唱...間公司缺水缺到痴尻左線呀
又多毒販又多淫賊又多黑社會又多黑警又無文化又無人格,史上最垃圾人種同國家之一
一係靠牛油果,一係靠販毒...無美國幫吓手根本成個國家一早自毁,但又成日攻擊口交人地美國...
同支那差唔多又係霸權又極權但又垃圾又賤格...俾我免費有女屌都唔撚去啦!

我拉你入殘廁

好能想衝上台對住nancy打jj

會唔會虧左d
衝上台都只係打jer

點做雞法呢

韓國女團=雞

講真殘廁咁臭就算隔離係jisoo都冇心機搞

唔通強姦佢咩 犯法架

ifc殘廁幾乾淨

同daisy一樣被人雪緊
就退團

7咗就潛啦我已經放過你

全部女都係雞添

唔係 淨係你捧果d泡菜雞先係
個個俾老細屌完先有得上台俾你條死毒撚打飛機咋

jisoo蝦秦妹
不了

你去開?

唔好誤會。。

why咁清楚

成日去個到痾屎

岩 呢個世界唔應該有娛樂圈
咁污糟嘅行業應該要滅絕
此風不可長

只限韓國既話我支持呀

全世界嘅娛樂圈都係咁
要就全世界都滅絕

面對現實啦 唔好以為拉晒全世界落水就得

的確全世界都係咁 我有咩講錯？

全世界娛樂圈都係雞

所以韓國女團係雞冇問題

我應該會射埋落台上面

層主講中哂
班毒撚fans自己課金畀 Nancy貼錢同mk仔男idol爆房屌到反皮

又散謠

死變態佬

咁就唔係雞啦

唔使錢

拍拖=免費雞
原來係咁

4P

你表演精彩
我表演采精

nancy塊taco比人吊到臭曬啦..

樓上班on9抄車死啦